大量港人去英國尋求庇護，逼英國做實事

唔想大量BNO港人尋求庇護，造成嚴重難民潮，英國要向中國施壓，要求馬上雙普選，即係話，要英國佬有燒到埋身嘅感覺，造成國家問題，佢先至會幫香港人。

英國係廢，幫少少都好，只要國際上任何能夠幫助香港嘅事都要去做。

利申： 唔想英國咁快找數，一旦BNO轉咗BC，人會有離地心態，就唔會咁投入香港社會事務。你看政府高官，個個有外國護照就仆街無底線。